人民日報—肺炎病人應該自行前往香港協助特區政府止暴制亂

武漢肺炎會經眼傳播

大陸人：眼睛接触到也会传染

Biohazard